今晚美股個pre market 好鬼，小心中段大跌

是

BABA同JD同香港差太遠

Ok 收到

ok Sing

gun

收到，升撚到baba聲

唔好燈啦我做緊空啊

molamola

屌，今日入左熊仔overnight